源賴光好慘

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

賴光 = 媽媽 = 母親

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

屌你老母

Double May

媽你老母

中秋節快樂